美國股joy, 快走

輸左25%本啦屌

晒銀時仔學咩人炒股

ching del app. 未

孖展？？？

Del咩app
今日大特價 溝貨啦

del左app 半年後再睇

酒呀